政府支援被勒令停業處所 業界批抗疫基金審批進度不一：變相「倒蝕」，寧願當初不申請快點斬纜

信政府唔怕